呢幅改圖冇撚得頂呀

大撒但幫

修卡

我以為比卡超伸咗條脷出嚟

垃圾桶怪人

原圖來的

雖然唔知來源係咩, 但我大笑左

幪面超人嘅反派 大修卡
納粹殘黨

香港Popo = 嘰嘰兵用完即棄

要出動啦！